/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface) {
    await queryInterface.bulkInsert('Questions', [{
      themeId: 1,
      question: 'Что происходит, когда Михаил Захарович переворачивает календарь? ',
      answer: '3 сентября',
      price: 100,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 1,
      question: 'Какова вероятность резиста?',
      answer: 'Крайне мала',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 1,
      question: 'Это бонус! Вы получаете очки даром!',
      answer: 'Спасибо',
      price: 300,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 1,
      question: 'В каких условиях сидел Ходорковский',
      answer: 'Барак',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 1,
      question: 'Для здоровья малыша А-ГУ…',
      answer: '',
      price: 500,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 2,
      question: 'Как назвал программист своего сына Костю, Когда тот решил сменить пол?',
      answer: 'const',
      price: 100,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 2,
      question: 'В отличие от обещаний твоего бывшего/шей, это обещание всегда выполнится?',
      answer: 'Promise',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 2,
      question: 'Это вопрос-ловушка! Вы теряете баллы!',
      answer: 'Ну такое',
      price: 300,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 2,
      question: 'Чего не хватает последнему iPhone и div у с border: none',
      answer: 'Рамок',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 2,
      question: 'Томатный соус из асинхронных запросов?',
      answer: 'Фетчуп',
      price: 500,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 3,
      question: 'В какую игру нас совсем скоро позовут играть?',
      answer: 'Мафия',
      price: 100,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 3,
      question: 'Где проходят лекции у 2 фазы',
      answer: 'Коммуна',
      price: 200,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 3,
      question: 'Рекордсмен по количеству регистраций на пятничных проектах?',
      answer: 'Карен',
      price: 300,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 3,
      question: 'Король «юмора» с 3 фазы?',
      answer: 'Ваня',
      price: 400,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      themeId: 3,
      question: 'Как звали бы преподавателя 3 фазы, если бы это был один человек?',
      answer: 'АняТолий',
      price: 500,
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }], {});
  },

  async down(queryInterface) {
    await queryInterface.bulkDelete('People', null, {});
  },
};
